vieny bb 粉色巨乳

G

佢啲親朋戚友睇晒全相 難得佢重面對到

「一百萬人次體驗」

好想食佢隻豬

無野可以再失去 怕甚麼

有無波圖

真係好大波

上面話全相 咁閪呢

其實佢比人炒左之後係咪真係有出黎做雞？

何以見得？

以前做空姐個陣ig得4隕枕冇人follow, 比人少左之後開始po IG相, 又show 波show 腳咁, 比邊個睇? 似係吸緊客囉,
比人少左冇空姐做又冇返工冇收入, 但仲可以周圍去玩咁自在, 背反點會冇水喉冇搵快錢?

其實人生有乜面對唔到，唔通犯咗一次大錯就要自殺咩
人生係有2nd chance嘅
唔係護主，呢番說話係對你講嘅

點解港女咁鐘意西面？

成日post相搵客仔

淫雞阮小妍

淫雞阮小妍前仔 遲D會唔會等佢上岸 再放閪隆相??

嘩屌你老母淫閪啊